利物浦今晚入一球就死一隻利狗

1沙高
2 你痴線架
3 costazna
4.馬馬度沙高

樓豬講個d已經死哂

你係毀屍

死得太少喇，一球死1萬個臭利狗，入幾粒一鋪清晒啲臭利狗

我妻呢？

幾時到你

挽留第三個

幫你執骨先

你快撚d死左先啦

樓豬幾撚時死

樓主唔好死

腎石死先is ok

死獌狗把閪口臭到

沙高

點解無你

佢唔死都冇用

又輸

入左3球死3件

撞

唔怪得利市咁安全無恐裏

燈